香港人撐住，要堅守和理非。

大家要冷靜，雖然好難冷靜到。都要冷靜。
對家不停出”殺手鐧”,就是要我地升級。
要取消區選。

你話我左膠都好，血債票償。

希望在轉角。

#堅守和理非

求幫推
需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

甴近平
仲諗咩民意？藍就藍黃就黃

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

海量保持冷靜post

請善用起底功能

屌你都廢撚事
人都死埋仲血債票償
難聽啲講咪食緊人血饅頭

取消區選仲好 成個香港制度失效
反正現有制度對我地百害而無一利

Blocked 3毛

票你老母閪償，血債點樣票償？ 票償完關血債咩事？ 唔好將選舉同血債混為一談

blocked

大家冷靜啲啦 三毛P牌仔黎 由佢沉就得

唔洗同呢啲傻鳩嘈